廣告迷思

點解一個黃嘅YouTuber 同中資賣廣告要俾人鬧？

富途牛牛真心好用 連大J同COCO哥都推介

假設佢哋嘅觀眾大部分喺黃，如果佢哋一賣完廣告就令大部分黃嘅人用富途嘅話。

咁大規模嘅黃店例如759係咪應該要搵藍嘅youtuber去賣廣告，令多啲對家支持黃店？

咁係呢個情況，我諗759應該又會俾人因為資助對家又俾人話偽黃。

純粹想討論吓，並非引戰